出埋無限量QE，咁應該買乜好

金?
bond?

台積電

Bitcoin

今次約翰遜搞到英國收哂皮，一定係買定啲倫敦金呢類避險型投資產品等經濟復甦

港樓

樓、股